김병만, 첫 정극연기 호평일색 '연기도 달인'
정극연기에 첫 도전한 김병만의 연기에 대해 호평이 쏟아지고 있다.
김병만은 20일 방송된 SBS ‘널 기억해’(극본 정지우, 연출 정효)에서 순박한 청년 이덕수 역을 맡아 열연을 펼쳤다.
‘널 기억해’는 어릴 적부터 친구 사이인 덕수(김병만)와 강수(김진우), 은수(이영은)의 삼각관계를 그리며 진정한 삶이 무엇인가에 대한 성찰을 담은 드라마로, 덕수는 고교시절부터 은수를 향한 애틋한 짝사랑을 보여주는 순애보적인 인물로 그려졌다.
그러나 은수는 덕수가 아닌 강수를 사랑하며 그를 향한 마음을 키워왔다. 은수의 마음이 강수를 향한 것을 알면서도 덕수는 한결같은 모습으로 은수를 위하고 그녀의 사랑을 존중하는 모습으로 진정한 사랑의 모습을 보였다.
이날 방송에서 김병만은 사기를 당하거나 동네의 허드렛일을 도맡아하면서도 늘 웃으며 씩씩하게 살아가는 순박 청년 덕수 역을 맡아 열연을 펼쳤다. 김병만은 덕수 캐릭터와 100%싱크로율을 보이며 시청자들의 호평을 불러왔다.
아버지 백일섭에게 능청 섞인 애교를 부리며 부자간의 돈독한 관계를 보여주는 것은 물론, 고교시절 장면에선 교복패션까지 완벽하게 소화해냈다. 약지도 못하고 멋있지도 않지만 우직함과 순박함으로 결국 은수의 마음을 얻는 덕수의 미소가 훈훈한 감동을 안겼다.
방송 후 시청자들은 “드라마 캐릭터를 잘 소화해 낸듯하다” “훈훈한 드라마, 김병만 연기도 좋았다” “김병만 연기도 달인. 못하는 게 뭔가요?”라며 그의 활약에 호평을 보냈다.